22:55 佐敦道 20-25警車

由柯士甸站往彌敦道方向駛去，仲有6-7架私家車
Hkmap甩唔到

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

柯士甸方向過啲就係高鐵站，其實都好新佐敦軍營

去軍營接人？